覺唔覺迪士尼個城堡opening有種好特別既感覺？

次次睇迪士尼片都好鍾意睇個城堡開頭
好夢幻 好comfort 好吸引既感覺 但亦都知道係一個夢，現實係不存在

真實呈現每個細路夢幻中嘅情景
呢個都係迪士尼最吸引嘅位

會想做返個小朋友

問下小天使糖糖先知

在

覺啊 鍾意

痴線

迪士尼真係做到夢幻嘅感覺

都係marvel最正

石棺開蓋，天外飛仙